公務員應該強制捐血

每兩個月一次，不達標者該年不得跳point加人工，連續兩年不達標者向下跳一個point，連續三年不達標者立即解顧。

同意請正評

署長局長以上必須每年達標，否則問責下台

紀律部隊supposingly 身體較建康，必須每月捐一次血

攪高層就算啦

長貧難顧，冇理由要紅十字會每隔幾個星期出黎告急一次，必須從根本上解決問題

洗撚咩 大把大愛港豬爭住去捐

昨日登記捐血人數: 1,108
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月1日

前日登記捐血人數: 1,285
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月2日

昨日登記捐血人數: 1,156
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月3日

前日登記捐血人數: 1,251
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月4日
昨日登記捐血人數: 1,219
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月5日
昨日登記捐血人數: 1,074
(每日目標人數 1,100)
數據最後更新日期: 2020年8月6日

點解低層唔駛？都係拎納稅人錢，唔駛付出呀？

申請做公務員者必須先有一年六次捐血紀錄方可接受其申請

已經有十隻公務員負評

應該強制d盲反捐血嘅連登仔捐血

唔達標要自己捐

申請紀錄部隊者要有一年連續十二個月捐血證明方可接納其申請

按比例

紅十字會啲人有冇捐足血先？

署長及局長以上，其十六歲以上直系親屬亦必須每年捐血，否則當不達標處理

先由公務員捐血做起

紀律部隊配偶及子女亦必須每月捐血，否則不獲派宿舍，嚴重者扣糧，當然紀律部隊可以替屋企人代捐

公務員捐完有剩果啲可以送上大灣區，共享中國人既榮譽

最後都係班月入3 萬以下散仔工人級捐（狗除外）

我意思係署長局長自身捐血要每年達標，否則馬上下台，冇得等夠三年

屌你，連登咁撚多公墓園，咁多負評

驗到有愛滋既話，唔知點解釋

完全同意

咁即係紅十字啲人冇檢清楚，罰佢地每個星期捐一次，捐足一年

已經有31個公務員負評